琴日代朋友開左個po太多留言答唔哂

重申佢係一個中立警
只當值0暴力
上前線會幫手拉住少部份失去理智嘅伙記

1.有好多人話叫佢辭職唔好再做警察.
-大家有冇諗過唔係個個警察都係冇理智
-佢係真心想成為一名好警察
-做返一名警察應該有嘅責任
-佢有講過 當初做警察果時學堂有教過
警察最重要嘅係服從命令
保護香港市民
佢亦都明白有好多警察已經失去理智會使用暴力
佢對呢件事亦都好失望 佢亦都知道喺邊呢到po會比人鬧 佢清楚知道香港人既憤怒但係佢想睇㗎清楚咁了解返成件事 理性啲諗清楚

2.有好多人話佢為咗錢繼續做警察.
-佢都大學畢業讀心理學
-屋企屬於中產家庭有自己嘅物業 公司
-就算唔做警察唔讀書都可以繼承屋企嘅公司
所以佢絕對唔係左錢而做警察
佢繼續做警察嘅原因係因為佢想實現當初做警察嘅承諾做返一個可以保護到香港市民嘅警察
唔係因為佢冇用暴力所以係一個好警察 而係因為佢會為咗有市民受傷而傷心 有市民放棄自己嘅生命傷心 佢係一個真心想保護香港市民嘅好警察

3.就算市民冇用暴力 警方都會使用暴力在先點解？
-仇恨
家人起底
冇休息
被人問候
最終變到而家咁樣分化愈來愈強
一開始警察都係聽命令 之後到現在 佢地變哂質
亂用暴力（罪魁禍首係警察嘅首領）
分化左知會係何妖佢地得益

最後
警察係有錯因為用咗過分嘅武力，但最錯既人係一開始對佢哋落命令俾人

大家諗清楚大家唔應該一次過做咁多嘢 因為會分散晒 應該做完一樣還一樣

唔好用暴力 如果用咗暴力件事就會變咗質
有用暴力嘅警察要追究 要記低佢哋做錯做咩 同編號
最大嘅敵人係黑 同大粒既人 何妖 分區 特首
唔好同警察硬碰硬 受傷嘅會係市民 警察有槍有接受過訓練 儘量避開有爭執場面
要和平 0流血

有7成警察都係變左為仇恨
1-2成警察係老一輩為既係支持修法
只有1成警察中立 唔出聲 有少部份會幫手拉住伙記

佢希望大家可以去做警察 改變翻大部份變左質既警察

記得對盡量和平 但對黑社會絕對唔可以姑息

佢會保持而家自己應該做嘅嘢 絕對唔會比變左質既警察改變 希望大家加油💪🏻

當你搵到一個 幾時先搵到第二個？